[KPOP] K-POP 2021討論區(21)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木

lm

櫻入BIG HIT
近排D新聞又幾好睇

熱烈慶祝造假藍絲團成功解散

導哥哩啲廢青都做唔到個個POST尾都MOON實

1）小惠、辰辰繼續不見蹤影
2）izone即將解散
3）April會唔會喺四月解散

【Theqoo】韓網推測宮脇咲良簽約BigHit後的活動方向：原定於今年上半年出道的「閔熙珍女團」頻頻傳出被推遲到下半年，看來是為了簽下宮脇咲良。

驚天地 泣鬼神
黃鉉辰係我嘅人

大家覺得Sakura之後會點？
返日本卒con再韓國出道
返去AKB做主推

唔出奇 佢野心咁大
只係冇諗過真係留多陣喺hkt都唔肯啫

小惠keep住有人救 好快可以歸隊

希望Brave Girls 成功拎到人歌一位

應該會留一陣嘅

有講到係即走咩 應該會畀面開幾場con掛

其實big hit japan都收咗批日本女練習生，預備出日本團。

sakura走，咁應該係nako留低日本睇住班細嘅

返去畢埋業先走？

一齊經過練習生活 都可以被排斥 甚至被bully

駁唔到

Hitomi最尷尬 返又唔係唔返又唔係

Akb 主推應該滿足唔到佢啦

應該會出日本男團
日本女團暫時唔係計劃內

支那人自己會幫佢做新聞架啦
參考weme gugudan

由造假團變BIG HIT新女團王牌 即刻想追

Lm

佢係akb女子江湖裏面打滾左咁耐，咁識做人

sakura去邊間都好過喺izone啦

一個總選可以睇穿喺48努力嘅回報率 都算抵

佢識還手唔驚啦

登登燈凳

咪就係，佢未去韓國之前都係主推la

櫻花係PD481000000000%出硬道個個

韓國班WIZONE 嬲到演唱會退錢

係咪得我一個覺得櫻以前靚啲

缺一不可

個人鍾意2017－18個look

cb 10秒都無 俾人用嚟拎人氣 永續團就算照續 最紅幾個都走左

講話退飛姐

轉個頭咪開第2 MON睇囉

係人都得架

絕食抗議

我都鍾意喺日本嘅佢多啲
不過都支持佢嘅決定嘅

有我陪你
2014-15個陣靚 之後愈整愈衰

櫻花都唔係好恰既人la 不過好多人見高就拜，分分鐘同佢fd 又有咩咩cp，對自己係好事

呢兩年好似瘦得濟
佢塊面有番啲肉會好啲 始終本身個樣有啲膠

而家太瘦

點解嬲？

佢地每次cb個mv都要金睛火眼咁睇
因為j line 永遠都係一閃而過
清純直情唔見咗

IZ*ONE 藍屍就係咁質素

話晒係大前輩又高人氣 啲後輩邊夠膽排佢

一開始都會睇下佢哋mv，之後睇一次就算因為都無咩日本妹鏡頭，明明入去想睇下櫻花，點知下下大頭都係民周 一係元英d油膩表情，再加個曹油膩以為自己大vocal，成團搞到好中二咁

上個post尾傾蝗語
想問下世一算唔算

講真呢一排經歷咗咁多欺凌事件，都仲咁唔生性會欺凌嘅人就唔值得紅啦

izone jline有4個
佐藤惠元
墊底嘅永遠係呢4個

咩係下世一

算，重有雙標

問下 世一

最靚應該係君はMelody 個排
少咗啲稚氣 準備擔大旗咁
依家有啲似偽娘

咁世三呢

現加太瘦 冇左種元氣感

唔係傳過話佢玩人際關係都係高手咩

未見過支那人用呢個term

曹油膩把聲唱歌真係好撚難聽
咁嘅質素都叫大主唱

高珠都搞佢唔掂wo

大陸好似無用 超巨就聽過

我都係
Panorama mv一開始係櫻花企中間
我仲以為最後一單唔通真係俾啲甜頭j line?
下一秒就換咗金珉週
原來係我太天真

唔係就可以放心用

唔係日本用先？

懷疑旴旴你成日j佢啲寫真..

冇乜點見支那用世一 似係top嚟top去多

成日係到嗌高音，跟住d藍屍fans係到留言話好勁。。。 其實隊內好多個都好過佢

女子組合有冇人破到After school嘉熙最大年紀出道記錄

我都覺 唔爭論佢整容定點
真係肥啲好睇啲

韓國有offer咪去韓國，無咪留喺日本，反正走既機會成本咁細，唔難揀喎。你話奈子有韓團offer就難揀啲。

最嬲都係捧空降閪金彩元同曹柔理

羅美蘭

最弊捧到佢哋兩個而家變咗做有人氣
比賽嗰陣時真正有人氣嘅人，而家已經默默無名

上個po搬返過嚟先

喺hkt, akb嗰陣人際關係只係一般
但就好識應對 好識經營自己嘅形象

不過佢都出道十年喇
點可能玩唔過初出道嘅妹妹

見到櫻花單野，即刻諗返起上幾個po見到呢張相

世一係撚蝗語

笑死 加埋金淑

team8 yui 岡部主導緊 miu都仲係洗緊腳

【體育京鄉】[IZ*ONE粉絲發表正式聲明，「反對解散，要求繼續活動」]11日，IZ*ONE粉絲後援會WIZ*ONE再次發表正式聲明，要求IZ*ONE按照原成員構成繼續進行活動，對IZ*ONE解散的消息表達了反對的立場，同時要求各成員的原所屬社StarShip，Woollim，WM，Urban Works，8D，Stone Music，樂華等各自發表支持IZ*ONE活動的聲明。

屌唔差在加埋金珉周啦 次次thumbnail都要見到佢 超煩

我到依家都仲覺得宮崎喵一定係被造走 雖然唔推佢

懷疑同佢地追緊唔同團

Starship 會理先奇啦

miu 啱啱由PD48返日本個時都叫多咗資源
但依家已經冇曬
佢勁可惜

其實T8最正係幾年前嘅倉野尾
後來真係Get唔到岡部，索性唔睇了

希望BH主推牙櫻
造假團收皮啦

喺潮語字典搵到

係，張元英都算 人地名義上第一。不過另外有幾個都似係造假 ， 但曹油膩種核人憎係明明大家都係空降但佢d態度真係令人更加唔鐘意佢。珉周都係，其實佢出唔出到道都有爭議，低排名但最多鏡頭 櫻花名名係第二得10秒都無

下面2021仲壞過凱婷

aks根本唔會理你喺韓國人氣有幾高 想推邊個就邊個 hitomi番去都係喺yui底下 (雖然我都鍾意yui

咁大官威

48依家都沉船啦
成年都冇出歌

世正 世界最正

Celeb Five
83年係忙內

八仔隨時唔run都可能，走咗咁多成員，喺度既又分晒入其他隊。

宋恩伊celeb five出道嗰陣45歲

資源有限 佢啲日飯唔爭氣都冇計
不過Tintlip ixr 嗰啲係應該正式出歌

認同，睇佢排名無得出道都唔奇 成日係到吹佢地有幾勁，但睇過produce 都知佢哋大部分實力係到邊。不過有個樣，扭扭另另下chok下樣就多人鐘意

十二女孩 缺一不可

其實日本d 多人團係咪已經唔興 停留咗喺欅坂46

本家新啲嘅女應該得佢同淺井七海有啲料到

世一只係世界第一嘅縮寫

如果咁都係蝗語咁應該無嘢唔係

因為無得開握手會

影響力細咗
見niziu 上位上得咁快就知
秋元系都仲係main stream嘅
但個demographic 應該變20 30代
10代應該韓團/yoasobi 依啲多

應該可以好快爆po，係咪今晚有rose mv

成個48G係咪得返支那同台灣個隊開到握手會

都沉得好快下 特別akb

主力消費群班wota應該再老啲 唔係邊嚟咁多錢玩握手同總選

有Rose的地方就有寶寶

旴旴...你好花心....

48冇握手冇劇場同等執冇分別
不過主因都係冇新人上到位
48已經係時代嘅眼淚

其實金珉周咪一樣
不過佢靚啲人先選擇性無視啫

unnies？
雖然只係綜藝出黎嘅組合

清純女團

48個班係呀叔
46 行藝術風格同多靚女反而吸引20 30代 尤其女性多

是朴彩英寶寶

多人團真係好難認人

見佢哋d紅嘅逐個逐個退 其他真心無個識

又係個痴線佬

我覺得4-8個極限 睇日本多人團大概知無咩好下場

退貨遠征隊
萬玉 1969年8月17日（51歲）

nct都冇好下場

韓團依幾年咪又係9個起跳
13人宇少同48 16人選拔差唔多啫

差啲唔記得 51歲都咁跳得

46而家係日向坂

如果係普通人第一次出道 紀錄保持者係咪都係嘉熙？

多人好啲 要預返隨時有啲人會退出

Girls Day?Apink?Exid?
退人就紅了

短炒長線嘅分別

首歌真係好聽
記得睇埋中翻歌詞

估唔到要數到去60後

1.5倍仲正

紅嗰班咪有

50路…我ok…

Sakura出道咁多年都仲係好進取同有野心

我都係覺得wm嗰兩個會去加入rocket punch or 一人solo一人入團

The boyz退咗個gay佬就開始多人氣

IU的《Celebrity》成為歷史上第一首在Gaon數字排行榜上保持6週的女歌手獨唱歌曲
《Celebrity》打破了IU自《好日子》以來保持了10年的記錄!
注:僅比較個人獨唱曲目，不含feat曲。

WM唔等於Woolim
WM係Oh My Girl個間 即係彩燕個間

Woolim?

頭先重溫緊produce 303第一集嘅舞台，呢兩間公司pk緊，搞到我亂左

好似係，不過彩演雖然實力唔差，但好似岩團多d，solo暫時都未有個壓台感覺得。

元英有真分分鐘已經同新團排緊舞

佢由produce開始嗰陣最靚
臨出道都ok
而家冇左以前嗰種味道

一早講明係限定女團
造假個期冇解散到咪算係咁

Wanna one勁撚到咁都無續憑乜Izone有

Yujin 近排女人左
係咪starship就出團
英同真個風格要統一返

泰國都開到
基本上而家48系海外團仲發展得好啲

難得入到BH 唔好阻住櫻花上位喇 留響個廢團有乜用

冇可能王牌 最多唔洗好似izone咁幫人洗腳

如果你戒煙應該會再紅啲

Kpop藍絲厚顏無恥到

大啲嘅公司 sm jyp出左女團 得yg bh計劃組女團
yg嘅話又唔知拖幾年 加上sakura同yg style唔係幾夾
真係喺韓國發展 BH係best choice
BH出左公告話尚未決定
但熟知BH啲回應
大機會係真

style唔係幾夾呢句
諗起佳恩成日比人咁話

BH 絕對好過三大 而且市場係面向世界 基本上一出道就紅

櫻花係sm都襯，不過入去同西八重衰，寧願佢係bighit

可以睇番pd48
表演ddu du ddu du個舞台
真心有點尷尬

只要4大出應該都會紅

小櫻花有種老江湖感覺
雖然年紀唔大 但係佢出道咁多年
我本身諗住big hit 有新女女睇下
點知整個無實力老江湖

老啦
出咗道咁多年捱殘晒

咁佢係成熟d，而家又無咩團行成熟sexy 路線，不過都係果句佢izone 出道就自然有專人設計嫁la，所以唔岩dududu 有幾出奇

唔知素顏係點

同隊啲女女陰鳩功

你唔私底下ig dm send自己啲自拍畀個雜誌女作家 the boyz會再紅啲! 仲有你簽售對人冇禮貌 問咩淨係識答哦,係咩? 搞到人哋寫千字文狙你簽售態度唔好

仲有Q仔同Eric唔同nancy智媛飲酒Q仔唔摸nancy手仔唔食煙一定更紅!!

都係作陪襯 增加人氣銷量用途 唱歌唔到佢啦

屌

佢唱Rap都得嘅

佢咁顯眼點陪襯呀
唔覺得佢會同04、05嗰啲夾到囉

同團都鬧交

正 返日本太可惜

下話

真

冇計啦我同佢又唔熟 佢連自己友都狙
同支那佬勁friend空白期放假飛去天津同支那佬行街 仲要落club

之前喺咪有傳有sm練習生走左去BH

見到有個留言話：

是因為沒有在官方渠道發佈消息，而是在媒體發佈的消息，而且這次演唱會之前一直沒有說明到底是不是解散演唱會，在演唱會前三天突然「被」通知是解散演唱會，然後剩下一個多月活動期就什麼活動都沒了，不是接受不了這個結果，只是公司這是明晃晃欺騙人呢

出到嚟嘅效果可能係災難性

如果lami個堆去跟閔熙珍就好了

原來櫻花姐出道十年喇

諗起momo rap

李柱延黎? 以為佢冇衰野

姐係佢地想知邊間肯續邊間唔肯

冇flow冇skills
照讀歌詞

真係人唔笑 狗都吠
一開始都講明係限定團
你自己追嗰陣就要有心理準備會解散啦
吹到要杯葛解散咗之後嘅活動
咪睇吓班唯飯有冇咁齊心囉

我都以為係 淨係知佢以前喺鄉下個樣好薯又話最靚仔嗰幾個冇出事既定係淨係佢

年尾出道嘅話可以順手慶祝埋櫻姐出道十周年

我以為真係腳傷所以走
果然粉絲先係知道最多

柱延唔係清泉咩

【獨家】羅英錫PD，和《新西遊記》成員們一起推出新綜藝
羅英錫PD將和《新西遊記》的成員們一起推出CJ ENM的在線視頻服務Tving原創綜藝節目。
11日JOY NEWS24採訪結果顯示，羅英錫PD將與《新西遊記》成員姜虎東、李壽根、殷志源、圭賢、宋旻浩、P.O一起，一起製作預計將在TVING公開的新綜藝節目。
雖然具體的概念還沒有確定，但是成員們和製作組正在討論錄製日程。 從目前情況來看，該節目將在3月末或4月初投入拍攝。

冇出事因為嗰陣爆完之後冇人理 韓forum冇帖冇人知

如果會員李柱延唔狙我食煙嘅話 佢就係清泉

睇佢地上weekly idol同認哥真係會笑死

泳勛好靚仔....

但係佢同支那佬行街落club 之外仲做左咩 八卦mode

下面個張邊個係佢認唔到

Should be 右三

旴旴高汁

全知干講拍mv都好好笑

去到pd48係巔峰 但係好似整到唔理後遺症咁 其實馬路須加嗰期已經好屈 又自然啲

唔係講緊sakura?

Bingo

一早講左block我地係大家既損失

旴旴高汁 但旴旴很曳🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

中途加入會唔會被欺凌？

有冇上淵d野爆

你覺得sakura同佢嘅rap有咩分別

咁你又爆賢在大獲

點解彩姐妹一個jyp 一個wm 嘅？一直以為兩個都係jyp

江湖傳聞家姐為左俾個位妹出道而自己離開公司

搵人改名李上淵再狙擊旴旴

好撚on9一開始咪講好2年半 又唔係無啦啦解散 咩突然通知
藍絲真係又盲又廢又無腦

因為旴旴BEST BOY隊友唔關我事
想知再爆

兩師徒都好似整到上曬癮咁

可唔可以攞家姐取代Lia

但係jyp唔係由開始sixteen已經鍾意阿妹多啲㗎啦咩？

感覺JYP中意阿妹多過家姐 以前選kpopstar個陣已經不斷讚阿妹

我係BH嘅話就會簽埋李玹珠
話題度爆棚

丫妹girly d ，更加岩女團好似係 演就solo未去到，但女團都要睇下concept 岩唔岩同埋而家d人睇樣多過實力

仙氣 無錯就係仙氣
2016春con嘅櫻=無敵

仲係冇安

不要再說了
佢已經冇得返轉頭

可能正式新西9先返 我仲等緊安

而家都靚但係太瘦
以前塊面有啲肉真係好正

自膠 係重慶

又得 兩個同年

有無演員部

你覺得有人敢同佢同一團咩
就算係冇心 小小野都比網民放到好大

有名你叫 痴線佬

Agger

明明開新綜藝冇咁洗就住要6個人分組

恭喜哂Brave Girls

普普通通就咁講野都已經撇除唔到浸外國人口音 唱歌或者rap嗰時啲連音點會咬得清
sakura又好 段片入面個人又好 舒華又好 叫佢地rap嘅下場就只會係人為災難

差VIBE，佢哋就可以PAK

連Melon都成功1位 我深信PAK不遠

拿melon週榜一位不是夢
再唔快啲拎 IU又黎稱王啦

一定好好食

係男人都忍唔到啦講真

筋肉人
太過大隻

原來今日開始打歌

無錯呀 Brave Girls今日開始召回打歌

佢回歸得嚟忙內line都入伍

唔好爆我

Rollin ~~~

越聽越興奮

BIGBANG 大聲近況
說是去年6月25開設了YouTube頻道D'splay，
持續地上傳自己打鼓cover影片，
最新的1支影片是昨天上傳。
韓媒報導裡寫因為沒有任何提及身份的部分，只有80多名粉絲，
但我點進去時有5000多個訂閱了。（這篇文打完時1.7萬）
[url]

下面太陽d留言好好笑 係咁講D'splay無人理

仲以為大聲打算自摺到2046

旴旴有嘢講

因為根本無人知佢講緊乜

一定勁香…喺叢林冇嘢食可以食女

無得沖涼 一定好大陣味

秋元康依個玩法玩左十幾年，正常都要out，靠坂道接AKB已經延長左個trend
NiziU SONY出盡力捧，加埋電視台一齊push，resources 好到驚人，SONY應該都知坂道系到頂，搵定下個賺錢工具

係男人就掃入啲唔好蝕底啦平時同啲女idol行近啲都難

Brave Girls

【N】(G)I-DLE穗珍親自與受害者見面並否認校暴
11日，陷入校園暴力爭議的穗珍與主張她的加害行為並將其公論化的A某及其家人，進行了約一個小時左右的對話。
據受害者透露，穗珍雖然與受害者親自見了面，但她對於學校暴力加害的提問時一概表示"想不起來了"。
A某詳細地說明瞭過去的情況，並問道"如果要這樣的話為什麼說要見我"，穗珍回答道"我沒有（校園暴力）加害過"。
受害者的親姐姐B某表示，受害者是鼓起勇氣才親自與加害者見了面，但卻沒有任何收穫，真是意料之外的態度。
接著她說道，很多人主張過去因為穗珍而受到了傷害，包括目前一直保持聯繫的受害者們，將和其他受害者們一起思考接下來的方法。

【OSEN獨家】金志洙、李娜恩引發的「學暴」爭議殃及廣告界，增加「違約金2倍的新條款」

在校園暴力一天天成為熱門話題的情況下，廣告界出現了新的條款。

11日下午，根據OSEN採訪結果顯示，最近廣告模特合同中出現了與「校園暴力」相關的項目。

事實上，從過去開始，廣告合同中就包括了當擔任該品牌代言人的藝人引起社會爭議或捲入酒後駕駛、暴行等時，通過違約金等現實性地要求賠償損失的「維持條款」。

但是，隨著最近「學暴」風波的接連曝光，廣告界又遭遇了另一個危機。因為被指為暴力加害者的藝人最近代言的廣告和過去拍攝的影像、照片等都被大眾所排斥。現在，雖然廣告代言合同已經到期，但已經過去了4年的廣告視頻也被非公開處理。

對此，某廣告界相關人士對OSEN表示：「最近關於學暴的合同中出現了新的條約」，「違約金是2倍左右」。另一名相關人士也表示「如果引起社會性的爭議，違約金也會增加2倍以上」，解釋了學暴爭議後業界發生的巨大變化。

據悉，最近與某品牌簽訂廣告代言合同的藝人A某收到了一份新增加關於「學暴」條款的合同書。

當然，並不是所有廣告合同中都必須包含有關學暴的條款。但是，隨著電影、電視劇、歌謠等多方面活動的藝人們的「學暴」話題不斷湧現，廣告界也不可忽視應對可能出現的情況。

原來今日穗珍去左見受害人

徐穗珍直接與受害者見面，否認校暴行為

徐穗珍見到了主張被她學暴的A某及其家人，進行了約一個小時左右的對話。
據受害者方面透露，穗珍與受害者直接見面，但對於談起過去校暴的事情的被害者，穗珍都表示“我記不起來了”。 於是，A某詳細地說明了過去的情況，並問道：“如果你這樣的話，為什麼一定要見我呢”，穗珍則回答說：“因為我沒有做過校暴行為。”
受害者的親姐姐B某表示：“我妹妹鼓起勇氣親自與她見面，但沒有任何收穫，她的態度真是令我出乎意料。”
接著她說：“很多人主張，自己在過去從穗珍那裡受到傷害。除了與一直保持聯繫的受害者外討論，我們還會與其他受害者考慮接下來應對的方法。”

(cr theqoo)

spotify和kakaom達成協議，被下架的歌曲會重新上架spotify

一句唔記得就得 仲有天理？

佢太瘦，一過左十幾歲少女期廿歲左右d babyfat開始退得好快好明顯

想不起來了

想不起來了所以無加害過

咁既無賴真係仆街到

兩師徒？

佢既一句唔記得 人地係一世既陰影
仆街死啦去

指原佢師父

好撚厚面皮

個妝容同埋服裝比之前顯得後生好多

哇...咁去見人係咩意思 純粹叫人收口？

原來指原都有執呀？無睇佢好多年了..

想不起來了
最仆街嘅答法 有無都係一句

唔記得=做過但我唔承認
有就有 冇就冇 咩叫唔記得

小惠又升返上C位

想不起來了之前佢啲鄰國fans聲大大話受害人唔敢出嚟淨係要個家姐出面所以係假嘅到而家受害人親身去見梅小惠梅小惠仲要話想不起來了

指原微執到好順眼

小惠粉屎：我姐姐都說了想不起！就是沒有做過！不要再做造謠我姐姐了

本來都罪不至死 但咁撚仆街既野都講得岀真係快d收皮 見倒就憎

恰咁多人，鬼記得邊單咩

小惠101

今日開始應援brave girls

mcd

又要講"想不起來了"又要企硬"沒有加害過"，唔記得又點咁肯定自己無做過呀

一次又一次傷害人
唔止係對當事人 仲有人哋屋企人呢？
一句唔記得就可以肯定自己無做過？

呢種人個個都係咁
一係就話唔記得一係就話係鬧交（事實係佢地單方面鬧人）
根本唔知錯
唔覺得自己做錯所以之後都根本唔會改
希望韓國人要永遠記得佢係咁
唔好俾佢出返黎

Yujeong
原來佢嚟過香港生活7年

唔怪之得個po突然推得咁快
原來小惠上水

花式自殺方式：想不起來了
即係唔認有做過 覺得自己冇責任
咁講仲衰過認
至少你認既話係承擔責任

吓

真係好賤
feel 倒佢以為自己好撚紅臭閪格
明明只係演藝圈地底泥

好撚正呀好撚正呀好撚正呀好撚正呀好撚正呀好撚正呀

好正

被小惠欺凌過嘅 都夠人數開輯101

MCD有無一位侯補?

笠水笠咁撚多日
面對面同見人見面都可以咁閪
一係你就拎證據出嚟證明自己無
一係就死死氣氣道個歉

宜家只能夠話佢抵死囉 仲要佗衰家
啲毒唯死攬佢搞到團飯齊齊脫飯

屌佢老母

不如直接退出組合算啦
隊長小娟真係比你玩死

無 今日一位侯補SHINee對ATEEZ

好似係咪人歌開始先計?

冇
佢哋下星期先可以

想不起來
咁見面黎做咩
又唔係道歉唔係澄清

唔係

因為佢哋上星期六先開始重新打歌
個時MCD voting已經開咗
冇佢哋

下星期有機會可以拎The Show,MCD,Music Bank
同埋最大機會係今個禮拜日既人歌

因為我見佢地人歌都幾大機會贏

：我係唔記得，但我肯定我無，吹咩？

重返C位

黎香港做咩

娜恩唔爭氣

拎到人歌就得
人歌出名係難拎
同埋係人歌拎到初一位既團 之後成績都好掂
例如4Minute,Girl’s Day,Oh My Girl,MAMAMOO

之前見人話讀書讀到中學？

April出左四件分散票源 希望佢地可以專心單推娜恩

我都係睇依條片（第一段）先知
佢話自己讀international school
所以中文唔係講得幾好

【Q】實時間CJ ENM本社門前情況，反對解散的IZ*ONE粉絲聯合正在進行卡車示威中
"維持12名成員繼續今後的活動"
"如果對此不做出回答，我們決意將抵制所有活動"

WIZONE加油

佢以前坐我隔離 有人想知再講

又係自己on9
用得唔記得姐係有做過啦
冇就直接冇啦

讀地利亞加拿大學校呀嘛

gchi wizone..

..抵制所有活動

到底幾時會有真正排名

【theqoo】在出現小櫻花要簽約大黑的報道後，大黑的股價情況

佢以前返學嘅時候同我表白...

晒啲咁嘅錢
一陣出左新團一個二個咪又照追

好撚醜

佢晚晚瞓我隔離 有人想知再講

缺一不可
支持抵制

係咪驚造假嗰班搵唔到後路 先喺到缺一不可

PTT精選留言

plutox: 總算學聰明了，反正沒證據就全盤否認就好了。
catsondbs: 世上最遙遠的距離是我坐在你面前你卻甚麼都不記得了
abellea85209: 這麼年輕記憶力就這麼不好喔
rokobomb00: 如果良心是唯一的證據 那死無對證了
EinArthur: 反正沒證據 接下來交給粉絲就完事 先安分一陣子 還是能颯爽回歸的

hownever: 一直要人承認又死不拿出證據這操作我也不懂
ninan502: 都搞成這樣了cube還不直接讓穗珍退團 越來越覺得她可能真的是被冤枉的了
Eddward: 所以呢？見面就是要釐清 一副見面就是要承認道歉的樣子 證據拿出來嘛 有憑有據什麼都好說
TSNing: 妹妹律師不也說過，人的記憶會隨著時間有所出入。可能妹妹的記憶被放大；穗珍的記憶淡去，就對不上來了

真話唔啱聽 建議唔好講
一陣抵制埋kpop公海

有就有 無就無 乜嘢叫做唔記得

支持抵制

Wow 堅

這fandom怎麼那麼厚面皮

空降西應該空降火箭拳啦
造馬空降仲好意思咁大聲 快啲夠鐘解散啦好無

有冇咁勁啊?

因為本身大家已經好期待佢出新女團

有錢女

隊長小娟：
屌你老母快D退出啦
唔好連累組合搵食

咪由班kpop藍絲抵制 公海就係咩都討論得架啦 我又冇走入去圍爐嗰度叫佢地咪撐

有利好消息自然升

這麼年輕記憶力就這麼不好喔

權F同火箭拳D人幾FD咁
降狗真係唔知

ptt 大把fans 護航
驚咩

有個comment講得好好

權F到底有咩出路呢 唔通要solo
牙降應該都同火箭拳啲人熟熟地既 話晒以前大家一齊做練習生

SOYOU - Good Night MY LOVE

熱烈歡迎車厘龜再次訪港

其實隊內好多人有好路數，不如睇開啲，唔好阻人啦

brave girl 變咗勁後先出場，心急看到舞台

櫻：企撚咗側邊兩年半
唔好阻住我

佢把聲幾正，好似有啲嘢係喉嚨到咁

限定團，Mnet實抽一大截，再到原公司，仲剩幾多落到藝人袋呀

幕後 編下舞作下歌

出啦出啦

都係colorful舞台啱佢哋多啲
2017嗰時個settings同首歌真係好唔夾

計埋年資一定擺好後

係咪壓軸

solo都好啊有樣有身材又唱得做幕後哂左佢

係 AKB 上到嗰個位
再係韓國企穩
你洗擔心佢？

繼續日推金廷祐
連燈繼續反佢plz

蝦人嗰個點會記得自己點蝦人

點會

撈拎撈拎撈拎

到啦！

編舞有凳

估唔到會係呢到見到你
Solo都唔係咁易 有幾多個可以變IU請夏先得架
我估佢可能轉幕後去編舞果啲

車厘龜

車厘龜笑得勁甜
造型都正 支持

呢度都多蝦乾post絲打出沒之前見到四個celine(愛牌)你啱 女solo條路都幾難行

好似都係改咗少少編舞？

Btw唔係講笑！好感動每次見到女團嘅逆襲！如果唔係疫情期間，有粉絲應援聲就好啦

算唔算煙嗓呢？我都好鍾意聽佢唱抒情歌

佢地都好開心

感覺權F自己都搵緊出路 見佢之前都有同其他編舞家合作

願蝦乾既光芒遍佈連登每個角落 願角仔有飽飯食有衫着 阿門

上完seminar 又係時候繼續撈拎撈拎撈拎

我愛車厘龜

無企櫈仔既睇到車厘條事業線

比著你係梅小惠都唔認啦
認左＝game over
死唔認＝有10-20％ 之後扮冇事 潛一排出番黎

唔接受現實真係冇得救

佢真係串過馬撚睇到佢咁嘅應對方法真係好難相信佢冇

就咁睇櫻花 元嬰 真真 yuna 已經有後路，油膩咁勁出黎solo

企櫈太危險掛
仲有成個禮拜打歌

以前Wonder girls嘅惠琳都係喺香港讀書好多年。
唔知佢識唔識講廣東話呢？

睇完日韓團兩邊啲fans風向 估櫻花暫時宣布外簽bighit hkt10週年順便畢業交棒

你是忘記了還是害怕想起來了？

如果六台冠軍all kill就係逆行歌嘅紀錄

女緊係後生時正

而家殘左但都ok la，只要唔係紫色頭look

一係佢就唔撚認啦
乜野唔記得呀 玩火個個根本係佢

music core對打歌有限制
規則發歌內2個月先可以候補

好似識 冇記錯個鄰國國慶音樂會講過幾句

呢個好野黎

有戲

車厘龜嘅Fancam view升得好快

咁樣佢接受英文訪問都掂喎！期待喺國際有成績！

睇完心情好好 Brave Girls萬歲

套衫好hea 好似採排着咁

連登無幾千都幾百啦

幾時先完
唔止fans想睇con
藝人都係enjoy喺真人面前表演
屌你啦武漢肺炎

勁！j-pop都熟

已經少左聽好多J-pop，Reol開始紅果期聽多d，而家都係聽k-pop多d

太好了

Rollin完又彈啲Binc片嚟
無人理真係好陰公

又要打J

在中國活動的賴冠霖近況

來源: theqoo

1. 呃，海報修得好怪
2. 為什麼回中國之後就變得這麼俗啊，是造型團隊的問題嗎
3. 雖然這是廢話，但他的長相真的就是台灣人，就是在台灣偶像劇會看到的那種臉
4. 哇，他完全變成中國人了
5. 冠霖劇照的樣子還是很帥啊，為什麼海報修得那麼誇張

6. 雖然髮型很呆，但臉還是很帥
7. 論造型的重要性
8. 不管是台灣人、中國人或是華僑，只要沒有鬧出像子瑜那麼大的事情的話，最後都會去中國發展
9. 希望他在中國發展順利，這樣在韓國界不會看到他了
10. 支持中國的台灣人ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 噢，真的有夠討厭

11. 他是利用韓國打開知名度然後去中國賺錢的台灣人
12. 好像有點像男版的雪莉.... 很帥
13. 他不是台灣人嗎? 想知道台灣人對他的看法，滿好奇的
14. 台灣人覺得他是叛國賊吧ㅋㅋㅋㅋ
15. 他的外表我不在意，我純粹是討厭他支持一個中國和香港警察

16. 很帥，但是感覺變成中國演員了
17. 偶像的感覺都不見了
18. 應該是有變胖吧，但還是很帥
19. 他是台灣人，但是卻支持一個中國和香港警察不是嗎ㅡㅡ
20. 很好奇中國人能不能接受在中國活動的台灣人

@韓網評論翻譯站/fb

唔post圖 費時大家洗眼

留個美好回憶，無謂dip deep

感覺被召喚回歸嚟得太突然
仲未減得切肥 露腰造型有啲搶眼

邊忽帥

有無咁多貨

202嗰陣都似弱智 而家呢個款仲似
好樣衰

應該都係

車厘龜明顯衣不稱身 見佢成日拉褲頭

唔睇個人Cam都唔知佢拉咗咁多次

好感動！好熱血！證明Kpop 係一個希望之地，只要你真誠表演係會有人欣賞，就好似Hanni fancam 同Gfriend 雨中表演咁！

可惜可惜！對逆行歌不利！

套衫勁casual普通出街咁
公司好似好窮咁dancers d口罩又真係口罩唔係人哋好華麗嗰啲
btw點解叫車厘龜？

佢係咪驚唧肉？但佢唧出嚟啲肉好正我未見過咁正的肉 正過曬啲排骨妹

我係連登公認車厘龜老公

笑起嚟似
呢套算好 之前打歌服係黑色系

犀利！咁到搵到！👍

女仔真係要有少少肉先好睇 瘦到排骨果啲我怕佢會係台到暈低

車厘龜千祈唔好減肥而家正到仆

試下佢地仆親

我覺得用返2年前既choreography 會安全d

就係冇櫈仔既version

好大力喔…

真係好可惜

Sakura如果入bighit新團對佢本人或者係好事
但對個團長遠發展好咩?
唔怕變sakura&friends?

好似真係仆過

可以雙C 主唱主舞技能要tier1 配置大概初期redvelvet咁的話應該幾好

做戲啦

睇黎撐警同護旗對韓國人黎講好深刻
果然係走過逆權時代既國十人

打錯 係因為佢地17年試過跳完仆親

先轉左個part舞

前期雙c但不會單捧日本人

外國人應該難啲

I see

幾箱幾箱咁買搣一張好閒啫

銷量已計 理撚得佢

Park Jimin啲friend

【theqoo】時不時被拉出來的匯總，主要娛樂公司今日總市值

Big Hit娛樂 7兆5,344億（+9.59%）

SM
SM娛樂 7,458億 (+5.30%)
Stream Media 2,575億 (-0.93%)
Keyeast 2,698億 (-3.16%)
SM C&C 1.675億（+1.14%）
SM Life Design 1.433億 (+0.47%)

JYP娛樂 1兆 2176億 (+3.00%)

YG
YG娛樂 8,913億 (+2.76%)
YG PLUS 3,890億 (+0.99%)

CUBE娛樂 1,205億韓元(+3.25%)

FNC娛樂 819億韓元(+1.24%)

Fantagio 518億韓元 (-3.12%)

邊位巴打

係亮色系算好
4年前打歌衫全部黑媽媽

【theqoo】SM當期淨利潤-800億.. 衝擊性赤字

我們公司要完蛋了

瘋狂loop緊

Fantagio 都有518

【N】羅PD將與新西遊記成員們打造新綜藝
11日據取材結果，羅英錫PD將與《新西遊記》成員姜虎東、李壽根、殷志源、圭賢、宋旻浩和P.O一起製作將於TVING公開的新綜藝節目。
雖然具體的內容還未確定，但成員們正在和製作組商議錄製日程中。現在來看，預計將於三月底或四月初投入拍攝。

-800億仲可以繼續cb都幾勁

李鎮赫確定於4月中旬回歸，正在忙著準備新專輯。李鎮赫不僅局限於音樂活動，還不斷挑戰綜藝、電視劇等各個領域，盡情展示著潛在的才藝和魅力。
(cr naver)

仲有人記得

【N】即將SOLO回歸的金世正將擔任本周音中special MC
已經在許多綜藝節目中展現了可愛的魅力和活潑的口才的金世正，預計將帶領後輩們再次給粉絲們帶來快樂。
另外，金世正最近成功結束了電視劇《驚奇的傳聞》，正在準備SOLO專輯中。

【N】"最年輕女團"Cookie將進軍歌謠界…出道倒計時
HR Entertainment將推出由秀雅、俞琳、藝娜、昭允和漢娜組成的平均年齡為13歲的最年輕五人組女團CooKie，將於15日正午發行單曲《好像真的愛你》進軍歌謠界。
出道曲《好像真的愛你》由為EXO、Girl's Day等眾多OST作曲過的必勝不敗作為製作人參與了專輯製作。這是一首向心愛的人傳達包含真心信息的活潑的歌曲。
經紀公司相關人士表示:"雖然因為學業，活動多少會受到製約，但只要有舞台，不管是在何時何地都將登台表演。"展現了精幹的抱負。

【體育chosun獨家】[ANS與所屬社進行專屬合約訴訟，“3月首次公審，沒有解散”]11日，據體育chosun獨家報導，除了Bian和Haena之外，ANS其他6名成員正在與所屬社ANS Ent進行專屬合約相關的訴訟。

9日，ANS Ent在推出Bian所屬的新女團MAJORS時表示:"與ANS的專屬合約效力停止臨時處分申請在2020年11月24日被法院全部駁回。"

但是這卻與ANS 6人的立場卻不同。相關人士表示:" ANS Ent方面說臨時處分申請被駁回了，像是事態全部結束了一樣，但是臨時處分申請被駁回意味著要求在訴訟結束之前中斷現有合約效力的申請被駁回了。關於終止專屬合約效力的訴訟仍在進行中。預計一審將在本月舉行。ANS只想與公司解除合約，並不希望解散。"

【pann】3月回歸line（待補充）
3.12 樸彩英
3.15 曹承衍,PENTAGON, PURPLE KISS(新女團）
3.16 Super Junior, DRIPPIN
3.17 未來少年MIRAE(新男團),Weeekly
3.25 IU

izone喺日本竟然無認證？

【theqoo】各個組合出演“認識的哥哥”的次數（團+個人匯總）
SUJU-12次
少女時代-11次
SHINee-6次
BlockB-5次
TWICE-5次
宇宙少女-5次
GOD-4次
EXO-4次
RedVelvet-4次
OHMYGIRL-4次
Lovelyz-4次
girl's day-3次
EXID-3次
(G)I-DLE-4次
infinite-3次
APink-3次
Winner-3次
MAMAMOO-3次
gfriend-3次
seventeen-3次
BlackPink-3次
NCT-3次
水晶男孩-2次
東方神起-2次
2am-2次
2pm-2次
CNBlue-2次
got7-2次
MonstaX-2次
IOI-2次
Wanna One-2次
ITZY-2次
神話-1次
Bigbang-1次
FT island-1次
BTOB-1次
B1A4-1次
VIXX-1次
NUEST-1次
Astro-1次
SISTAR-1次
防彈少年團-1次
SF9-1次
IZONE-1次

Bighit 比JYP 多6倍幾市值？！
Bighit升係因為sukura ？
SM升係因為Wendy solo？
Cube點解升？

Brave girls 電視台一位應該會喊死
我已經準備好紙巾

因為逃稅罰金做咗準備？

我諗起香港嘅 Cream
（曝露年齡

未來少年
DSP破產未

因為小惠

大市睇好小惠 c位出道

壹本便利

我覺得佢哋咁陽光，應該興奮到笑住攞獎！反而fans會喊哂！

係路人見到都會喊

期待brave girls summer comeback
我覺得佢哋啱依個concept

李娜恩失去C位
徐小惠證實一切

loop咗幾次睇大脾d肉
2:40左右嚇親勁qq

2010有一隊G story 平均年齡9.75歲

唔提都已經唔記得有依個人
以為依隻野隨地吐痰又當要求fans送名牌野之後會收皮tim

追開Oppa妹妹真係追唔落

好似仲細過當年嗰隊GP Basic

呢隊幾正架

冇得開con 真係蝕到入肉

童工

is watching you

覺得佢個嘴唇同個胸有啲over咗

又迫人打J

屎忽都係

好撚中 條八婆真係冇良心㗎

以佢地級數都唔旨在一位啦

你走啦 我唔想搞大件事

香港代表：honey bee

RAIN X BRAVE GIRLS
唔知講咩,睇畫面都正

我一定係痴線佬入面最人美心善最溫柔可愛最賢良淑德嗰個
TBZ金善旴宇宙第一
會員金善旴最溫柔體貼

下？

army唔係唔想間公司有女咩？

睇到fans咁熱情真係會開心

Rain

所有公司都唔夠一間BH市值高 依嘉入到BH就贏在起跑線

呢句成日都喺到見到，估唔到呢個情況都有

有得握手仲有攬攬

我係佢地 見到啲男仔會覺得好老尷 之後會感動既

仲要一拎就拎人歌
含金量極高

話說前幾日睇台媒講 韓國蕭亞軒已經第三次出道 希望佢今次好運啲

首歌幾好聽 略嫌舞同音樂唔係好夾咁

你IU就唔旨在姐

片頭其實點解hit返起？因為個出名yt channel po佢地條片？

我會好開心

你都認得

Rain 其實幾岩做搞笑類型既戲or綜藝

佢以為個個都係IU

你都係

忍唔住要diss一句

其實係你睇佢2條YOUTUBE CHANNEL,MV反而仲無咩人睇

拍ssak3節目之後 發現佢好識搞笑

佢由GANG開始真係跟時代跟得好快好貼地 成個形象一D都唔老土

拍浪漫滿屋覺得佢好生鬼 應該本身性格都有呢一面，反而d正經戲就mama地

佢嗰幾套劇同戲都炒晒粉

佢係IU黑定fans

單車嗰套 蝕到仆街

當年同水晶果套都好撚老尷
雖然我有睇曬

我都有睇曬呢套 佢同正經唔係太夾

好唔襯

睇佢同L

L 91 Krystal 94 差唔多時間idol出道
兩個都係idol入面嘅神顏

睇下月尾出咩歌

咩嚴福童 成日俾人串

佢做爸爸個套幾好睇

我睇唔曬

利申：醉曖鄭秀晶

終極大boss河伯的新娘我捱唔曬

黑嚟 鍾意借啲意diss人哋啲團

L 92架

兩個大vocal

男女主好尷尬我睇晒

我捱晒 睇男女主角集集好飲屙屎唔出咁
水晶呢套做得幾好 我覺得好襯佢形象

Sorry自膠
我意思係佢哋年紀相近 冇乜代溝

勁鍾意嘅兩個vocal合唱真係好開心
仲有個飲到勁醉ver. 下星期前過十萬有得睇

L 92年

申世京要揀岩男主角先可以正常發揮 佢同時完套run on咪幾好睇

呢套劇當年我睇cut算
佢唔係女主角就唔捱義氣了

我以後都唔再睇佢啲戲
佢鼻以上既位置係唔識郁架

其實以前4minute 昭賢細細個個時已經出過一次道
因為年紀太細比人鬧

Beyond live唔係賺？

關男主咩事
係睇佢揀得啱唔啱角色架姐
Run on其實有啲位佢啲戲都仲係好撚出戲

見到一齊修Professor Ha Course 嘅同學有留意時完零舍有親切感

Run on好睇架 比次機會啦
唔睇申世京都仲有時完秀英可以睇

有個好既男主望落去都順眼啲 就算真係頂唔順申世京都可以用男主洗下眼

申世京同車銀優果套我都睇得曬
救命諗番起佢地個呆樣就尷 點解我會睇得曬

雲姨

無辦法啦 蝦教授而家停課 除左自學都要搵下其他野研究下先無負蝦教授門生之名

氣氛好正
我都想鳩嗌

多謝牙雨宣傳BG

回來了大叔好正 可惜撞太陽後裔

brave girl會唔會上到認哥？

哇 睇盲人

死亡濾鏡咪就係哩首

其實望番轉頭會覺得回來吧大叔好好睇 結局睇到流眼淚

利申：當年追緊太陽的後裔

回來吧大叔好睇過太陽後裔

Run On申世景揀啱角色

好想有人搵返嗰幾個紅衫海軍
一齊跳多次

army唔想姐
但路人想呀嘛，萬一出到下一個bp呢

有冇人呢排睇緊頂樓

唔好彩

Starship每次俾佢地啲衫都好好睇

要揀啲唔洗要演技嘅角色

佢咁多年都係揀啱一個任時完
戲屎就戲屎 唔好推個責任落人地度

總結間公司有問題
Sistar mv平均最好睇

我係入面拎住車厘龜鳩嗌既韓仔

ROLLIN~ ROLLIN~ 呀 ROLLIN~ ROLLIN~ 呀

好多財務手段可以做數 Beyond Live用自己製作公司 "製作費"SM蝕比間製作公司 出財報咪話SM蝕左錢俾少d稅 其實筆錢只係左手交右手

有隔離台有討論post

SBS 金土連續劇 PENTHOUSE SEASON 2 (2)

歡迎加入

(G)I-DLE穗珍已和受害者見面並否認霸凌行為

受害者A某對穗珍詳細說明了過去的事情
但穗珍表示對於什麼都不記得了
受害者A某的姐姐B某則認為
妹妹都已經鼓起勇氣和加害者見面了
沒想到會是這種結果

(韓網回應數破千🔥)

來源: theqoo

1. 到最後都這麼厚臉皮呢
2. 該死，退團吧
3. 她是不是有健忘症啊
4. 如果什麼都不記得那幹嘛要見面啊.. 真是了不起
5. 真的很不要臉，以為只要說不記得就能結束了嗎?

6. 所以她約受害者見面不是因為想道歉，而是要說自己什麼都不記得了??ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 真的是史無前例
7. 1998年生的人已經有失智現象了嗎?
8. 這是政客的回答方式ㅋㅋㅋㅋㅋ
9. 沒有的事就說沒有啊，不記得是怎樣
10. 受害者該有多痛苦啊...

11. 下次見面的時候該不會坐在輪椅上吧? 政客style
12. 感覺她滿適合從政的耶
13. 她的照片現在看起來好可怕
14. 什麼都不記得，就跟炳圭一樣
15. 受害者不曉得是鼓起了多大的勇氣才赴約的，結果竟然說不記得了....

@韓網評論翻譯站/fb

歌好聽 mv好睇
心目中sistar夏日cb top1

sistar次次打歌唔係紙尿片褲就係bling bling舞裙

佢幾有恆心

1998仲有邊個

嗰個軍人好正 話阿雨點解要截停車厘龜同佢哋攬

係咪仲有朴惠秀

有錢真好

我都覺 輸得好唔抵

個劇情好睇好多 不過話題性冇後裔咁高冇辦法

好笑又好感覺 多謝rain

Sistar要去到lonely先著得靚少少

佢94

佢地之後合體會唔會跟得返lonely嘅水準

Wow grammy個show？
佢地唔懼高咩

應該係grammy了
咁能大型

I like that有套衫仲要肉色 cls公司

竟然 見佢仲扮大學生以為好後生

Gidle 成員有欺凌者同撐警支那妹 仲有個癈事講 (一陣又話我地霸凌佢 )

驅魔麵館真實年齡14歲到31歲都扮緊高中生

天台拍有咩咁奇

monx都拍過

Minnie美延同小娟出個小分隊
主唱*2 加個rap

希望唔好又係閃燈閃到盲個啲live

有冇諗過小娟先係最唔想佢走嘅人

好擾民

星船啲Cody其實唔差 好少炒

個出入口仲要係地下個到

第二張左邊個幾個staff仲要爬梯再上高啲 心血少啲都冇膽上

有骨氣啲咪追等啲新團仆直輪到韓妹坐冷板凳

31082018決賽日都有人話唔會追iz*one架 結果呢？

Brave girls 會唔會有變數呢！留意依幾日嘅一位預測！

?

接線員

唔怪得推PO咁快
原來因為小惠咁後生就失憶

咁好聽實過到
話說以前dingo個tipsy live勁正 而家冇左

我等緊你㗎嘛 BabyJust only you

真係最撚差既答法

咁想退團

We Ride 逆行，接近一位！

支持

櫻花留係韓國既原因

We Ride 逆行新update

brave girl嘅音源逆襲係咪史上最快
仲要帶埋其他歌一齊逆

Rollin’ 實現real-time all kill

好好聽

佢地真係好神奇

真係有貴氣

EXID首up & down有冇實現到Real time all kill？

好似好聽過Celebrity

其實High Heels先係最正個首
MV同stage都係最好睇

打完rollin 打埋 we ride

呢首又係洗腦到不得了

tmr cak & pak!

所以呢首先係主打
期待埋另一首主打

學人跳舞

好靚 Yg fashion sense 我服

都話護旗無撐警囉咪屈撐警

係囉 以前dingo啲content好正 呢家好多無咗

車厘龜係咪人氣最高嗰個

最後一次Chorus放花炮果下就好似歡迎/恭喜佢地終於番到黎kpop界咁 少少感動

補翻譯

玹珠狀態不好的徵兆
🔹時間線：
5/9 April錄製電台
5/10 玹珠晚上輕生送醫
5/12 公司宣布玹珠暫停活動
🔹影片：
雖然看起來跟其他影片差不多，都是和其他成員沒有互動的狀態，但是還是有一些不同的地方：
(1) 玹珠從一開始的打招呼之後就沒有說過話
(2) 節目中的表情總是死氣沉沉的
(3) 播音樂的時候也沒有跟著唱
🔹雖然玹珠之前和其他成員也不會有什麼互動，但是在鏡頭前面還是會很認真工作
🔹25分42秒是聽問題選成員的環節，主持人問「誰最適合Tinker Bell的概念」時，玹珠指向天空，然後說所有人都適合，被主持人稱讚是天使，結果真率笑著說「她一票都沒拿到，還投票給所有人耶」
🔹在其他選成員的問答當中，成員們總是互相稱讚，而玹珠則是一次都沒有人選，完全被當作是透明人
來源: theqoo
1. 一堆垃圾ㅠㅠㅠㅠ
2. 為什麼公司一直坐視不管??
3. 玹珠啊，幸福起來吧ㅠㅠㅠ 現在起不要再那麼痛苦了ㅠ
4. April到底什麼時候要解散?
5. 我覺得這是難過到不能讓玹珠家人看到的影片
6. 史上最爛的隊友和公司
7. 太可憐了.. 這25分鐘內什麼都沒說ㅠ 現在看大概能懂她當時的心境ㅠㅠ
8. 真的是一群壞人
9. 真率那時候才國三吧? 為什麼可以這麼壞啊
10. ㅜㅜㅜㅜㅜㅜㅜ 好想回到那個時候給玹珠一個擁抱ㅠㅠㅜ
11. 某個人的世界已經要瓦解了，但卻還有人在那個人的面前嬉鬧取笑，真的很過分
12. 我雖然不認得成員，但一看就知道誰是玹珠了...ㅜㅜㅜ
13. 加害者到死都不可能反省，而且反而會怪受害者，這就是加害者典型的反應。就算真的說在反省了，也都不是真的，那只是因為想繼續待在演藝圈才不得不說的
14. 哇，玹珠都去公司洗澡和睡覺了，公司還裝作不知道... 真是瘋了...
15. 被霸凌是多痛苦的事啊，她卻還得繼續在鏡頭前強顏歡笑，不曉得有多難受..
#APRIL #昭珉 #采媛 #娜恩 #睿娜 #真率 #玹珠
(轉載請註明出處，謝謝~)

Celebrity我自己覺得麻麻

個陣有買佢地隻碟
一開始重組變七人個陣成隊既teaser都好正
High Heels既mcd stage

我覺得同武漢肺炎無街出
個個屈係屋企睇片都有關

Sorry7咗 係護旗先啱

We Ride好好聽！

係,不過 WE RIDE 逆襲都好,現有成員既歌

邊忽似

最鍾意rapper惠蘭

係一般

屌 真 我成個yt推薦都係rollin
然後我就會click入去撈拎撈拎撈玲

護自己枝旗有咩問題
有人搞光時旗 我都會好嬲

有

轉型唱跳歌手

Yuki

太長唔quote
小惠都幾無賴 一係你就死口唔認 乜撚嘢叫唔記得 唔記得又點解要見面 係咪諗住恐嚇「受害者」定諗住俾錢解決 條友一定身有屎

諗起呢個

miss左小惠既更新
CUBE係咪諗住仲死撐落去？

有少少lorde既感覺

主唱個一聲aw好正

其實無得解

話說Lorde去左邊
出完Green Light張專後消失左

我有無睇錯，係咪連IEM都無

原來High Heels係呢首，一聽就好有印象

2:44比d放花炮嚇親好cute

好聽

呢首唔係主打嚟

呢首唔係主打喎

完全冇follow過brave girls
但high heels同rollin都聽過好多次 唔知係邊聽過 完全唔陌生

我都想知

舞都跳埋 幾時trot

油不是八十年代

咁比我都留韓國啦 日本仔cls

佢最靚女 應該係啦

佢23同palette已經跳過了

是咪同一個人來？

原來你仲未收手

其實係公司要求先放定點？

問吓人啫…

Red Shoes

原來係埋公司沖涼瞓覺

睇睇吓fapcam…我好似…愛上咗辰辰…

jpop fans係都要人返日本,
但韓國IDOL地位再低都冇日本咁低

Good day同marshmallow

個時HMV執笠，佢哋隻碟減到HKD$8.9
好彩買咗一隻返嚟

下尾

Relay Dance重多views
好戥佢地開心

日本感動嘅節目真係好感動，但好撚痴線都好痴線，尤其係整人節目

Spotify 好多歌都有得聽返喇

You & I

最靚女又最大

第一張打頭大大力拍落去

見到你就諗起你啲京都遊記

係喎可以重投佢懷抱了

講真韓國出過道體驗過下國際舞台 唔係屈係日本做握手妹 點會想返去
最記得有人放圖對比過櫻花啱啱喺韓國出道嘅機場時尚同出道左一段時間嘅機場時尚 俾我係佢都想留喺韓國啦

後尾走咗嗰位好似仲靚

想被囡囡坐爆

啲filter仲衰過糖水相 求其搵個調色都調得靚過佢

J家有個被人整古到當眾全裸，純粹係借位無影到重要部位 日本做咩都極致，連玩人都玩得勁癲

睇唔出幾多歲？

好慘 點解之前可以一路無人發現

抖陰

我淨係知佢最大

Rollin’ 有機會

呢排睇嚟睇去都係撈零同binc片

我唔記得咗我係佢女朋友tim…辰辰懲罰我…

LABOUM 個隻都逆行

Melon 500位

好靚

有無男團歌可以逆行
好想睇仔仔

樂華好波 激到班藍絲扎扎跳

男團歌咪9成9女飯聽 逆撚咩

又前咗

咁平？

d comment好好笑

求下你燈下啲男團 導清睇人咁準

我都係講呢樣

連木村個d咁大牌都要起d綜藝扮女人 唔駛講其他d偶像啦 睇過上面2邊起條管度互吹隻小強入口 有個仲吞埋 我諗佢地錄完應該會嘔足一晚

今年唔發圍就無嘞！今年係合約第七年！

靠糟質去搞笑真心唔識欣賞

睇過一個韓團嘅日本綜藝都有玩食蟲
就諗日本人係咪真係咁鍾意睇呢啲
淨係知佢地鍾意睇人尷尬

everglow咁快變CONDOM?

韓國人啊嘛 佢而家勁賺得

紅唔起就BYE BYE
支那公司就係咁仆街

本身個鼻都高點解差咁遠

仲以為yena會入添

佢應該唔會後悔退出Brave Girls

哇竟然仲記得
無啦，都無得去

只能夠講佢地好敢玩 就算過晒火都唔會點 因為拍緊節目 好似上面一掌拍落天靈蓋我諗唔反面都黑下面先 日本妹算幾敬業

我都有份食 屌 好難食

紅唔到 走都好平常

以前有

Infinite- Be Mine
Pentagon- Shine

唔紅無人識擺喺到都係蝕錢

日本搞笑係相聲同鍾意肢體搞笑，相聲要搵人做上下把位，肢體搞笑就係鍾意睇人輪輪盡盡，好柒咁樣

你搵得咁快

睇完一集以為冇份拍嗰啲唔駛食
點知之後又黎

以前從來都未試過打歌有花炮
梗係嚇親

08點會新團過多2,3年先啦

B1A4首rollin可唔可以都逆行
主打個陣一個一位都無

呢首勁好聽
佢地d歌好多都好正

老實講 當下嘅BG都有宣傳番Rain個channel嘅
不過估唔到Rain快手到咁 好似逆行左唔算好耐

B1A4
佢哋嘅歌都好好聽
經過三年空白期 上年10月三人組形式
出嗰首Like A Movie都好正
但可惜無乜水花

之前ZE:A都逆行過
但冇打算合體就冇然後

中咩小卡

B1a4我鍾意Tried to walk

我哋成班人嗰排集集都猜輸食蟲fans整埋合輯
（周鶴年唔怕蟲係咁食）

有冇相睇下分別
不過一定係韓國發展實好過日本發展既

如果係車厘龜肯定升值

呢首好好聽
仲有A lie 都好聽

唔知係唱法定唔夠氣
燦多唱live個陣 啲字好似分開一粒一粒咁唱出黎 覺得怪怪地

咁睇法忙內line真係好似好快就入伍咁 呢個時候都一齊出新綜藝

Lonely 聽咁耐都咁正
其實振永作啲歌都好好聽
可惜佢無同WM續約之後
主要以演員身份活動

難分真與假

101 在同一個地方
Oh my girl One steps two steps

都係佢作品

其實佢做演員哂曬

505位
前日500尾好似

日本人壓力大 鐘意啲低級趣味 鐘意睇人比人串比人玩去換取快樂
之前睇過條片係個鬼妹直播主係日本酒吧飲緊野 個日本仔以為鬼妹唔識日文 係咁係佢面前講ちんちん以為好好笑
最後比鬼妹用日文屌返佢轉頭
啲㗎仔真係好低級趣味

講明先 唔係仇日 我都鐘意去日本玩 食日本野 買日本野
但日本人既文化就不了

我諗係唱法問題？
佢最近研究咗新唱法
所以同以前嘅唱法有啲唔一樣

參考影片 5:20開始

佢做producer 應該仲好搵

結左婚果個仲番唔番黎打歌

呢個合唱我聽咗上千次

B1A4啲歌好好聽
唔係fans都會搵bside聽

啱啊明明有做製作人嘅天份
雖然嗰陣簽第二間公司話會作歌
但至從無續約之後就無乜作歌

一google嚇親

佢之前上節目都有講過
版權費仲好搵過做演員
但唔知啦 可能佢鍾意做演員多啲啩

記憶的習作

佢係韓國個樣好似開心好多同精神好多 定係因為妝問題

嘩唔講都唔記得 在同一個地方真係唔講得少
比正式女團唱一定會紅

當年loop得最多係呢首

個排pd48要成日來回飛 應該好攰

ioi 果陣搵佢作左好幾首歌
又幫rv 作過
Idol producer 黎講佢肯做一定佔一席位
好哂

係日本女性地位低嘅問題
香港人壓力仲大啦 但如果你電視台夠膽敢玩肯定比人鬧到pk

到宜家都淨係記得4個人..

未婚懷孕轉頭退團 出賣隊友

Sweet Girl
最近好鍾意將SG Rollin’
仲有呢首加埋一齊聽 好正

好明顯hkt個陣既衫都係佢自己既
得罪講句好娘
係韓國就由頭到腳都有人幫手執

唔講唔知佢幫rv作過

想攰死韓佳人咩
一條友唱成首呀陰公

笑死

桐俊

印象中好似係廣告歌定for節目

師兄真係無廢歌

韓佳人唱完一part 畀隊友唱 三秒後乜又係你呀韓佳人

諗起比人逼佢返工嘅任生

Watch Out
風之幽靈
後遺症
숨소리
同埋ZE:A FIVE首헤어지던 날都好聽

突然諗起仲有呢首

振永真係好識寫女團歌

覺得最經典都係Monday Tuesday

最鍾意Heart For 2

唔知會唔會仲有機會合體呢

佢幫女團作
淨係版稅都賺到笑啦

僧人ver

主唱不是上次出歌的melon成績不錯嗎？

唉 呢日好似係佢試圖自殺前一日

光熙有講過合體嚟都冇乜用所以唔合

應該係OST個啲?
印象中solo嘅話好似麻麻

網漫OST加乘 依家Melon榜上勁多網漫OST 首首都空降又高又持久
不過燦多首歌係其中最受歡迎既 就係上面同恩地合唱果首

之前見到有個評論話
好好奇佢經歷過點樣嘅初戀
先可以寫到咁清新嘅情歌
完全agger所以印象好深刻

在同一個地方真係世一
101系可以封神嘅舞台
金度延個ending 延靜嘅高音
加埋歌詞好有感染力
好中意有一句
「在愛情與離別共存的現實中與你相遇」
好寫到青澀但be左嘅初戀獨有嘅缺憾美
（可能我太中意所以吹大左 但的確係佳作

依家個樣劣化晒 尤其最近一年真係嚇親

雖然作為飯希望會有
但感覺有啲難
之後鍾意點發展係個人選擇
另外兩個人無續約之後
對佢哋打擊都幾大 喺過渡期到呢家
佢哋都無乜提過其他兩個成員

呢首rollin都好正呀

光熙自嘲功力真係一流
以前做無挑又紙片人 又笑自己整容
又話啲濕鳩網友屌鳩佢

唔係應該諗起cream咩

咁多年都仲聽緊

網漫嗰OST首託福啱韓國人口味
所以到呢家仲喺榜
但團體回歸就無乜水花

個妝妖啫

無錯 佢上年八月出過SOLO但都無水花
唯獨係首OST嘅人氣由上年夏天keep到呢家

冇追過101
但呢首歌係會間唔中聽翻
啲歌詞都好有少女心

有段時間咁啱撞到防彈 所以喺Melon一直排第二
喺嗰邊真係幾受歡迎
到呢家都仲喺榜就已經好滿足

佢寫少女風嘅歌真心開掛咁

Sweet girl

佢寫俾IOI嗰兩首真係好正
講起佢啲經歷真係好神奇
好似話이게 무슨 일이야都係透過經驗寫出嚟

講開idol producer
宜家男團已經發展到坐底一個成員幫團作曲
以前好似冇咁高要求 都係收歌番黎唱

最鍾意ALL DAY LONG
當年覺得MV好撚型文俊英撚靚仔

我都冇睇過101 但次次睇親呢個舞台都
好中意啲sad ending嘅清純女團歌

自給自足豐衣足食
好歌唔係咁易爭到返黎

由唔知幾時開始變成咁
以前啲成員只要能跳能唱就得

好掛住女團somi

但真係作得好聽然後出到名嘅其實唔太多...
hui寫嘅歌就好啱我胃口

以前都係岀名d既團有一個producer
慢慢發展到成員填詞
再到宜家是旦一個男團都要有人識作曲

護旗係因為枝旗當日落咗海
所以護旗嘅意思就係支持啲狗/港共打壓示威者
護旗唔等如撐警跟本就自欺欺人
不過唔排除你idol連自己post啲咩點解要post都唔知

撇除好唔好聽
一般fans對自作曲都有感情啲, streaming落力啲
都係一種marketing

可能因為依家嘅紅團
例如BTS SVT都自己寫好多歌？
唔識作曲填詞就好似低人一等咁

係 作得好聽又岀名既都係舊果批男團老屎忽
Hui 我都覺得唔錯 ptg 又係晒曬

Brave girls 一位拉得更開！

應該係以前BIGBANG/BEAST/B1A4/Block B帶起

呢四隊GD,龍爺,振永,Zico都真係將呢個特點帶出
同埋佢哋真係作咗好多好歌
然後再到BTS,SVT

我都有咁既感覺 要有個’音樂人’去包裝個團

龍爺係咪無機會番黎喇
唔期望佢番到highlight 做番producer都好呀

係囉好似由BTS SVT當紅開始有咁嘅現象

但有時都係求其加名上去
作一兩句都加個名上去

講起呢四隊好掛住二代團

Hui向音樂劇向嗰邊發展下啦 上次做狂炎奏鳴曲都幾好
不過idol做到啲大型少少嘅音樂劇真係難

ravi 作曲量都係idol頭幾名
唔係好熟佢同vixx ，想問下佢作過咩出名既歌？

仲有容和 jun.k 鐘鉉 有版權既歌都好多
不過GD Zico 龍爺再signature d

其實龍爺罪不致死
可能佢唔想因為佢而煩到另外四位啦

佢真係好有天份同個人風格 可惜

Idol Rapper 填左幾句verse 當自己係填詞人

喺hkt行李全部自己拎 衫都係自己襯
點同韓國咩都係有人幫手搞掂

我覺得Ravi係多產
反而振永一作講唔作,一作就op到一個點

我都勁surprise ravi 有著作權既歌係idol 第一
應該一黎佢係rapper + producer 團加佢自己solo 都有一堆
但hit曲就唔太多

新趨勢係咪著重製作人多過唱功呢
不過點都好 我最憎人hea跳舞

應該係因為佢自已mixtape同album都係佢自己作
出名嘅歌好似唔係好有

佢作俾自己同vixx多

真
然後啲歐美飯成日就係到吹話xxx好叻全專作詞

其實振永都係多產
‘2016年韓國著作權協會中所登錄的偶像裡面，個人作曲數量排名第一名’

我睇兩天一夜先識Ravi 感覺係佢keep住出歌但好似唔太有反應咁
節目組幫佢打歌多過佢上節目（定根本就無上打歌節目

但而家冇啦 :(

101 個首每睇一次都牽動一次

早幾年識作詞仲可以拎黎打下飛機
宜家全部團有成員作詞都係基本
要作埋曲先得

真係 我都係睇驚人的星期六同兩天一夜
先叫聽過Ravi嘅歌 唔係好少機會聽到

係三樣都要有

今時唔同往日 曾經多產嘅振永

出album嘅都有去打歌
冇計 作為公司社長成間公司叫得上係藝人嘅得佢一個
其他都係rapper
要keep住自己出歌上節目
兩天一夜幫佢打個首都已經係好耐之前出嘅
不過算係最新個首

係 idol本質係唱跳歌手
做到producer係bonus
好多成功嘅idol都唔多作曲填詞
處理到首歌 有感染力 一樣可以

仲有here I am 同Phoenix

女仔個方面依然係LE最勁揪

Trouble maker,Talk that作詞
EXID差唔多所有歌編曲作詞一腳踢

都算係咁啦
N年前初聽Kpop最驚訝係好多Rapper居然唔係自己作詞
近年先多自己作

遲下入伍點算 公司係咪要停止營運
我係兩天一夜聽完rockstar先搵番佢其他歌黎聽 估唔到又唔錯

佢依家做緊咩？唔行音樂路嘅話 都幾曬

淨係想宜家啲idol開多啲咪
不過啲舞咁難 都係算

近年hiphop崛起都有正面影響到d idol 自己寫番rap詞 以前好多都只可以稱為rap 擔當 但近幾年多番d高質idol rapper

VIXX LR 兩首title係佢作嘅都好好聽
佢作啲歌平均都好聽但冇一首話係特出嘅
佢入左伍都唔知點算
新簽嘅rapper都出左問題

LE
新生代就小娟
感覺女idol producer多數都係rapper

唔開咪真係好無癮
跳得幾好都唔想翻睇

佢勁在多產之餘 大部分都係自己成首作哂 rap先比返rapper填

都仲有出歌比師妹

Rapper真係最基本要作詞
作曲都唔知係咪作一兩句通常名都係俾人擺係最後

3RACHA 聽講有個上左smtm

幫手搞緊仆街團

男果邊其實都好多係
GD Zico 龍爺 Mino BI

有時連comeback緊啲stage都唔想追

作曲人4 5個名 填詞又3 4個

出道歌佢都有份作
隻專其他歌有幾首佢都有份作

啱呀
所以佢係‘個人作曲數’第一名

七個人個陣最鐘意蕙蘭
好鐘意佢係deepened入邊段rap

最近睇TTS Twinkle舞台 好撚正

好感動

Tri.be 佢未有份 produce囉
YouTube 有晒片
唔知做乜一post Tri.be 就勁多負評

never同energetic咁高質做咩唔留比自己唱

有時公司唔擺咁多資源比你買歌
自作曲都係求生出路
自己又賺到啲版權費

自己唱就未必可以好似wnw唱咁紅
韓國人不嬲睇人聽歌

滯台支人不了

真 Rollin都係好歌 咪又係一開始唔紅

又就快1001
小惠嘅威力真係

仲有造假團解散

[KPOP] K-POP 2021討論區(22)

應該唔洗聽朝就爆post

以為全韓團添

佢作比oh my girl首一步兩步又係好pure好true
16年既歌到依家都仲聽緊

長頭髮我覺得淨漢同REN最正
尤其係REN cover女團個次
不得了

冇咩點留意nu’est 但Ren又係好靚